[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "Para ajustar propiedades",
        "incorrectAnswers": [
            "Para que sea mas rapido",
            "Para que produzca duplicados",
            "Para que el escenario sea utilizado"
        ],
        "question": "¿Porque es conveniente construir un Game Object?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "Define API de alto nivel",
        "incorrectAnswers": [
            "DNI",
            "Define el diseño",
            "Definine API de Bajo nivel"
        ],
        "question": "¿El Spawn/on que define?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Scene Manager",
        "incorrectAnswers": [
            "Script Game",
            "Function Game",
            "Game Manager"
        ],
        "question": "¿Qué se necesita para cargar la escena game over?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "Crear un Script",
        "incorrectAnswers": [
            "Crear una función",
            "Crear una variable",
            "Todas las anteriores"
        ],
        "question": "¿Qué necesitas para el reinicio de escena ?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "Función publica",
        "incorrectAnswers": [
            "Función Privada",
            "Función Booleana",
            "Función entera"
        ],
        "question": "¿Qué creamos para modificar la puntuación?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Mediante el tiempo avance",
        "incorrectAnswers": [
            "Mediante puntos",
            "Mediante lo indique",
            "Como lo defina el codigo"
        ],
        "question": "¿Como aumentara la velocidad del Scroll?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "Select Folder",
        "incorrectAnswers": [
            "Build",
            "Build and Run",
            "Next"
        ],
        "question": "¿Qué boton debemos presionar para que compile el proyecto?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "Int, String, Float y Boolean",
        "incorrectAnswers": [
            "Strig y Float",
            "Boolean",
            "Ninguna de las anteriores"
        ],
        "question": "¿Cuáles son los datos básicos de Unity?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "Engine Object",
        "incorrectAnswers": [
            "Game object",
            "Mono Behaveir",
            "Animation Clip"
        ],
        "question": "¿Todas las clases en Unity que Heredan?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Muestra lista de partidas",
        "incorrectAnswers": [
            "Muestra información",
            "Desplega lista",
            "Lista de errores"
        ],
        "question": "¿Qué función tiene el Menu load game?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]